<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  
  <title><![CDATA[面壁人hr6r]]></title>
  <subtitle><![CDATA[今晚打老虎]]></subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://hr6r.com//"/>
  <updated>2015-06-26T03:40:15.000Z</updated>
  <id>http://hr6r.com//</id>
  
  <author>
    <name><![CDATA[hr6r]]></name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[Hello World]]></title>
    <link href="http://hr6r.com/2015/06/04/hello-world/"/>
    <id>http://hr6r.com/2015/06/04/hello-world/</id>
    <published>2015-06-04T08:31:45.000Z</published>
    <updated>2015-06-26T03:40:15.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Hello Everybody.</p>
<p>在这个特殊的日子里, 我重启了我的 Blog, 并改名为 <strong> 面壁人 hr6r</strong>. 希望可以重新开始阅读, 思考和写作.</p>
<p>老的 Blog <a href="https://hr6r.blogspot.com" target="_blank" rel="external">研究僧</a> 也还在, 只是在国内无法访问. 在这里留下一篇老文, 聊以纪念.</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>Hello Everybody.</p>
<p>在这个特殊的日子里, 我重启了我的 Blog, 并改名为 <strong> 面壁人 hr6r</strong>. 希望可以重新开始阅读, 思考和写作.</p>
<p>老的 Blog <a href="https://hr6r.]]>
    </summary>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[羽球装逼指南]]></title>
    <link href="http://hr6r.com/2012/09/14/%E7%BE%BD%E7%90%83%E8%A3%85%E9%80%BC%E6%8C%87%E5%8D%97/"/>
    <id>http://hr6r.com/2012/09/14/羽球装逼指南/</id>
    <published>2012-09-14T14:34:00.000Z</published>
    <updated>2015-06-26T03:48:35.000Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p> 你接到一个小弟弟的电话, 说周末找了一些人打羽球, 想约你一起聚一下.</p>
<p> 你想了想, 原本和王导说好了要去参加的 &lt; 白鹿原 &gt; 首映仿佛的确好像还是被取消了, 虽然感觉有些不好意思, 但却也是可以 can 掉去锻炼一下身体的, 于是你答应了. 挂了电话, 你也还是没有打给王导, 你知道, 他最近确实不好受.</p>
<p> 永波送的那几只 YONUX 国羽手造限定版你是不会拿出去打的. 没什么别的原因, 就是不喜欢这个品牌. 看着球场上那清一色的 YY, 你小声呵斥道, iPhone 5 的设计实在是让人太失望了. BABOLAT 还不错, 拿来和小弟弟们热热身可以. 如果有可爱的女生在, 带上一只送给她是不二的选择. Reinfoced&amp;Shuttlecoks 是你的最爱, 拿起那只满是伤痕的球拍, 抚摸着泛黑而光亮的握把胶带, 你的思绪仿佛又回到了 23 年前那波澜壮阔的一个月, 我可爱的同学们, 你们现在又在哪儿?</p>
<p> 击球时你总会不自觉的发出”额~ 啊~ ~”, “额~ 啊~ ~” 这样荡气回肠的叫声, 那是因为你忘却了这是在打羽球而不是网球, 你是仿佛仍然还沉浸在三天前陪赫叔叔在温布尔登大球场上奋力厮杀的那个傍晚. 对了, 席伯伯也在, 他很好, 没有出车祸, 谢谢关心.</p>
<p> 没有绝对把握的球你是不会杀的, 以杀球为目的的切磋并不是你来这里的目的, 那毕剥作响的高直球才是你的最爱. 如果对方能和你杀上四五十个回合, 你会对他报以赞许的微笑 - 这个小伙子有前途.</p>
<p> 拾球的时候千万不能用球拍将球撸起, 那是小屌丝们刚刚学会打球时的做法. 倒不是不会, 也不是心疼怕磨花了球拍, 你只是喜欢多弯腰多下蹲, 这不就是你来打球锻炼的目的吗?</p>
<p> 你时不时的跺跺脚, 感叹着塑胶场地怎么都不会有温布尔登大草场的那种温香怡人, 那是英伦三岛与生俱来的阴郁气候才能孕育出来的超逸合人.</p>
<p> 下场休息, 你和小弟弟们点头示意, 在他们拿着你的球拍赞叹不已时, 你也不忘抬头仰望, 再次说起在四十年前, 你外公为了国家大义, 把会见尼克松的任务让给了爱打乒乓球的邹伯伯. 当然, 上峰首长们心里都知道外公受的委屈. 那时候外公还年轻, 下决心要把羽球队带出来. 功夫不负有心人, 终于在 1979 年, 外公让世界人知道了中国羽球队, 一直到 1987 年, 达到世界羽球届荣誉的巅峰, 让世界人彻底折服. 你深情的望着那只见证了这一整段辉煌历史的球拍, 于是你的眼角终究还是泛起了浅浅泪光.</p>
<p> 谈到国羽球员们在伦敦遭遇的各种不公, 你轻轻的拿出拭汗巾, 拍了拍额头, 小声制止了小弟弟们的义愤填膺. “他们也有他们的难处啊,” 你感叹道, “可是, 竞技体育的精神还是不能被玷污的.” 于是, 在小弟弟们诚惶诚恐的眼神中, 你总结道: “但是, 他们可以打得再聪明一点嘛~ 年轻人啊~~ too simple, sometimes naive.”.</p>
<p> 说起李永波, 你陷入了略微的思考中. 嗯, 怎么说, 他对老一辈确实很尊敬, 经常会拿一些球鞋球拍什么的过来, 还时常的打电话来邀着去打打球. 可是你并不总常去, 怕影响队员的训练, 总让他们陪着打球也过意不去. 至于他和那些女球员的关系, 你不愿多说, 一个低着头的微笑已经代表了太多.</p>
<p> 问起他和李矛的种种, 你呵呵呵的摇摇头. 这个不好多说啊. 李叔叔和家父交情甚深, “两个人都有不对吧. 萨特说过, 他人即地狱啊.”.</p>
<p> 末了, 你不忘告诉小弟弟们, 今次未能把大家杀得毫无还手之力的那招, 呵呵, 是林丹上个周末教的. 还不怎么熟练, 过几天再请教请教他.</p>
<p> 你转身接起一个电话, “什么!! 马总统的船开过去了?! 我马上回来.”<br>“不好意思各位, 出了点小状况, 我这边要先走了.” 你抱歉的在众人的掌声中低调的离开了, 深藏功与名.</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p> 你接到一个小弟弟的电话, 说周末找了一些人打羽球, 想约你一起聚一下.</p>
<p> 你想了想, 原本和王导说好了要去参加的 &lt; 白鹿原 &gt; 首映仿佛的确好像还是被取消了, 虽然感觉有些不好意思, 但却也是可以 can 掉去锻炼一下身体的, 于是你答应了. ]]>
    </summary>
    
  </entry>
  
</feed>